（有圖）認住呢班旺角健身狗

成撚日拍我膊頭做乜撚野 屌你老母

圖上係總統商業大廈門口 圖下係和富商業大廈門口
都係近信和中心

佢突然拍你，你受驚之下反應快得滯打左佢一拳都情有可源丫

屌班健身扮熟social狗真係好撚柒閪煩

行旺角好似要過五關斬六將咁 被健身狗煩完無視佢 下一個街口又來埋伏

成日夾硬塞張卡嚟

成班死肥仔健身健到咁撚樣仲想sell人

有次係旺角行行下 後面有人拍我膊頭講：你跌左野
之後我擰轉面 佢拎住張卡片話你跌左張卡
跟住我話唔洗

巴打絲打去康文健身操大隻d
做駕班hihi

你答佢
先生你跌左張白卡

好似同一個老母生咁款

企開d啦dllm

職員都咁肥

之前傻仔仲讀緊書比佢地sell到上去坐

係咁話我體脂超標 做gym個姿勢唔正確

最後更係比我屌你班老母，一蚊無洗過落樓啦

仲飲左你杯水呀

無大隻佬圍你?

試下搵個大隻老，一陣又話超標架啦！

DLLM，圖中冇個大隻，成班肥仔+經紀樣

姐係減肥廣告搵個肥婆代言？

之前比右上嗰個捉左入去send

sell

之後點甩身

左上角嗰個係咪豪dee黎

推爆佢先啦 健身狗

好多樣衰肥仔

答佢
不了，間屋啱啱入伙個會所好新淨好唔使出黎咁遠

直接同佢講喺第二間gym 簽咗10年約
睇你仲sale 我啲乜

咁既柒樣仲想sell人

俾健身狗昆過

健身狗「幫幫手，收埋呢張我就食得飯」

跟住佢話上去簽名，然後我報假名，點知佢話要身份證

跟住已經知，屌，中伏，即走

之前格硬遞傳單畀我我唔要 返轉頭嗰陣借啲耳攞個膊頭批鳩我

之前比和富商業中心嗰間健身中心嘅一隻臭雞sell我
我離遠見到已經行開D佢都仲要死埋嚟跟住我想水我上去
跟住我發脾氣叫佢死開啦
有4隻同一間健身中心嘅男sales一齊叫我食屎
呢班健身狗真係唔死都冇用

我都遇過

拍你膊頭就直接屌佢老母啦
上次我真係忍唔住大聲屌隻健身狗

而家班仆街有時換便服

痴線 試過個一條街成3-4人輪住sell 有個人仲要跟我3-4個鋪位比張宣傳單張我 我係咁話唔洗 佢照跟 話拎埋張野收工食飯 拎完就話寫埋個電話number dllm之後直頭扔佢比我張野落垃圾桶話唔洗啦唔好煩住我

有次有條友拍我膊頭扮話我甩鞋帶 我望落去睇根本冇甩到 點知佢跑去前面話叫我幫佢攞張嘢 我即刻大聲屌尻佢

健身狗好似有女性？
上次有女健身狗sale 鳩我

仲係到

識佢

一樣，頂果陣仲諗住做下好心上左去聽左勁耐
話乜鬼野要確認係咪過18 on99比左佢睇

仲要班撚樣見女都照拍9人
好似擔正黎掂人架
嗰日比我屌到仆街

個個都未撚訓醒咁

有次俾人捉住手臂我大嗌非禮佢嚇到即刻放手

健身狗好似10年前就有 到而家都仲未消失

Sorry I don't speak Cantonese.

我試過答佢：你跌咗個腦呀

Trash

之前行過俾班健身狗話我太肥要做下gym
明明我170 45kg

有次隻健身狗又係拍我膊頭話我跌左野
跟住俾張卡我 話收埋叫張佢就可以食飯
好啦咁我收啦 點知佢叫我跟佢上去
我見得閒...(嗰陣我真係好得閒周街行緊) 就跟左佢上去一心諗住撚下狗

上到去佢查家宅咁係咁問左我一堆資料 又搵左多左兩隻健身狗同事serve我
答完佢之後...我講左句: "黎緊有排都唔係香港" 都擺到明就係話俾佢聽我唔會join

但佢繼續話要同我分析呢樣嗰樣 又教我做啲咩動作咁 見佢咁有heart 咁我都扮下有興趣啦)

搞完一大輪 都成大半個鐘
佢開始入正題同我講join plan要幾錢
我就話: "但係我話左我黎緊都唔會係香港 咁個plan點計 可以我做左一個月然後返黎香港再繼續架?"
佢: "你做咩唔一早講?"
我: 由你開始叫我做乜做乜之前我已經講左架啦 你繼續咋嘛
佢: "咁...你走啦"
然後我就拎袋走左 一行出門口聽到佢講粗口
但我咁就hea左大半個鐘又有冷氣又有水飲

一拍我膊頭就大聲屌佢老母
最憎人掂我

開佢地拖，唔洗俾面

舒適堡？

近登打士街 美珍香嗰個位條友最麻煩 成撚日擋住條路 街上又唔少人

兩星期前係旺角試過比隻健身狗hardsell
我問佢幾錢人工佢真係答我四十蚊一個鐘

上次又係佢哋其中一個拍鳩我， 大聲叫你上次差d搞到我破產， 啱啱先同你公司和解完咁快唔記得我呀， 佢哋竟然"劣"， 全部散水

而家佢哋好似唔會咁做

仲有個四眼仔架

之前講緊電話行緊都俾呢班狗煩

而家舒適堡唔見有（好似係）
係啲新興嘅公司開始愈來愈多

塞張卡話有免費禮物，我瞄一瞄塞返比佢

唔知是咪個樣太似警察
未試過比健身狗逗

咁你應該幾樣衰吓

個鼻一模一樣，之前比個肥婆sell我，心諗咁肥都叫人做gym

之前係旺角有隻健身狗
目測16x 瘦到好似營養不良咁
走黎sell我 我話你瘦到咁走黎sell我有無說明力
之後我就頭也不回走左
利申 我180 無做開gym都大隻過佢

其實佢地企得啲位都好多人
你夠膽大大聲屌佢老母
同佢講話左唔洗做乜仲捉住我
個個望晒過黎佢地自然會收皮唔會煩你
就算有乜事到時成條街都人證
有啲比你屌完條氣唔順就會搵個膊頭撞下你
有時間同佢玩就順勢跌埋落地叫救命報警
上次係時代對面試過
報完警仲有2個好心人幫手錄口供
話睇住佢突登撞低我
入埋醫院話跌落地腰痛手痛
最後告得入

但係個商場樓上係得果間健身中心渣喎(好似係)

班人啲樣令我諗起呢張圖

銅鑼灣都有 個撚個肥扮大隻
一係就瘦到成枝柴咁 冇個正常

痴撚線肥撚到咁學人出黎sell
一年bulk足365日？

勁

銅鑼灣時代同波斯富街交界
都有呢啲健身狗
Z形避開佢都仲要轉身阻鳩住我sell我

哩行越做越臭快啲執撚7哂佢啦

次次都話派埋就收工，拍硬檔幫幫手

油麻地站D出口都有班狗

即時訓低報警話被襲擊要求驗傷

係喎 一手拎左去撕爛佢掉落垃圾桶再講唔該 差啲比人罰1500

正賤種狗

隻隻靚仔有型既肥撚
你地先要去做gym呀

杜sir在此

對付呢啲健身狗要高啲EQ至得

試過有次佢同我講 「唔該你呀，幫幫手....」我個時好趕時間，咁就好九唔搭八咁咁係佢未講完野既時候好快咁講左句「唔洗唔該，下次見」。之後見到佢個樣呆左咁 -> 😦

另外有一次比啲健身狗一路煩煩到過馬路既時候，隻健身狗話「小心啲呀你，睇路呀」。我好快咁答左佢：「梗係睇路啦，唔通睇你咩？」之後見到佢個樣嬲到呢

呢個okay

Thx

健身狗正食屎狗
恰9我地毒男

之前行過就係相其中一個行埋黎話佢差一個就收工
我本身都話唔啦 我趕時間
但佢跟住講多兩講話比個電話佢佢就可以收工
我又心軟 比咗之後佢話之後接到啲電話唔洗理就得
結果過咗幾日呢條仔自己Wts我話不如做Frd 係咁send佢啲自拍黎 嚇到我即刻Block咗佢
都唔知佢問咗幾多條女攞電話 之後係咁whatsapp

勇武啦屌
唔係點救港

次次行過見到佢地都無sell我
比人sell個啲係咪一係肥仔一係毒撚？

舒適堡係荷理活商業中心

排骨毒撚

俾佢地撞鳩既人okay ?

俾佢拍一下暈低左會點

咁撚樣sell 健身？
自己都未撚操掂喎

四樓有四仔

以前圖上個位置有班望落似道友嘅阿伯派卡片都無咁擾民 唔會煩鳩你 撞你

時代廣場對面又係成日俾人圍
次次經過都圍一次真係唔鬧佢地唔得

呢d真係好撚煩，格硬塞張野埋嚟又拍你，好討厭

同佢講 我唔想比你收工

邊間GYM?

右上個死人樣真係天生褸屌樣

要有幾厚面皮先做到健身狗、Herbal Life 同 Amway

試過畀班健身狗sell，見無野做咪撚下狗
：我 ：健身狗

：想大隻係咪好難？
：有教練陪操就易d大隻
：吓，我唔想咁大隻喎
：（好無奈咁講）其實要大隻都唔易架
：原來咁難架。咁我唔join啦

之後頭也不回走咗

屌 我塞反張卡片同枝筆落佢褲袋 佢鬧我死狗閪

之前我都試過 跟住上到去 係咁叫我填嘢
我覺得唔對路 同佢講未夠18 就閃

成班肥到豬閪咁
健身定健肚呀

間野叫fitness express，之前係新聞有講過

對付女健身狗拍膊頭

大聲回應：我都話唔叫雞咯！你走啦～！

試過係會展走個陣經天橋有條友截住我同個朋友係度講啲咩健身野又剩 又話可上去度呢樣個樣 講左成個幾兩個字啦我估 最後我地都係剩聽佢講野講到佢應該無引 我地就話唔該拜拜
個陣先十五六歲好似 好彩真係剩企係度聽佢講野佢真係好好氣 依家諗返佢會唔會以為最後可以引到我地上樓 但點知都係唔知會唔會講哂粗口

旺角就得喳 你試下行灣仔個邊天橋底個班同返你用英文吹架

個陣一班人大慨10個fd到 行行下唔見左個俾人拉左上去都唔知 到後尾打俾佢話俾人sell緊 跟住成班人沖左上去拉返佢走 一路拉一路屌佢on99

可以咁講
比你見到一個有型有自信好似見慣世面既人你都唔覺得佢會易厄啦

借錢唔還果啲仆街相

上星期五先係時代對出比樓主張圖左上同右上煩

屌佢啦 第一張相全部人都體脂超標 敢肯定

上次係呢個位等朋友就有圖中一位俾片，我直接掉落垃圾筒佢即刻屌我

肥仔都sell人健身叫佢自己上番去測下體脂先啦

唔係掛 班友旺角玩到去老銅?

一個話我跌左野 一個話係我中學同學

試過有次我同個fd經過時代附近等紅綠燈
有隻健身狗走過嚟同我個fd講免費抽血檢查d唔知咩
我個fd同我講嘢講到入晒神，佢完全唔比反應繼續同我講嘢，我以為佢想扮聽唔到趕走隻狗，搞到我都扮聽唔到

點知隻健身狗突然間就搵舊嘢啪我fd隻手指
跟住我個fd就同佢你眼望我眼，兩個完全呆晒冇反應
最後過馬路我同個fd講翻，佢先話佢真係唔知有個人係度

可能我講得好1999，但係呢件事我地班fd笑咗成年

真心 比班狗拍親既人 個樣都係極毒冇自信

我試過，條友兇我話CALL馬過黎打我

死垃圾

係喎 班仆街sell屎仔堅垃圾

送啲野比你
我差最後一張就放飯

你放唔放飯開我撚事

關

一個人行過就會拍

如果耶撚遇上健身狗會發生咩事

屌我都試過
好彩嗰陣我仲未申請到信用卡

我相信做倫敦金，保險，地產個班都係差唔多樣

下,好鍾意健身狗喎,有幾可有人你可以大條道理唔留情面咁盡情屌鳩佢架

講真 做你講個d都叫揾大錢
依d 19健身狗又要比人屌 又柒 唔明做黎做乜
讀唔成書咪學門手藝
唔通呃到一個有分紅？

如果呃到人冇佣分咁佢咁落力托咩

力威好少搞人

真正健身

成日經過都冇比過我
可能我次次都會怒bear佢地

前幾日係登打士街比人撩

全程追住我 張卡係咁掂住我手臂好煩

下次見到搣爛佢張卡

屌鳩佢唔撚幫我執

班撚樣咁肥，不如自己入會操fit啲先啦

呢個issue已經講左咁耐
政府完全冇諗過做野

對付呢d人，同保險佬一樣，關你9事，關我9事，完，仲有一句可講可唔講

直行直過 無撚理佢

你跌左個機會

20歲嗰陣唔識拒絕比人捉左入ffg
入房同佢玩左兩個鐘
好彩我d credit card爆哂先走得甩
我話你碌啦 碌到話你叻
無奈佢都要放我走
因為我真係冇錢

佢哋只係會搵毒撚傻仔，證明你個樣真係好撚毒

由佢喺度講 講咗成個鐘之後 發現我係學生 冇錢比月費就比我走

有次俾健身狗拍
我轉身對住佢:
差啲俾佢打好彩另一隻狗拉住佢

係咪你班毒撚又肥又矮咋
做咗咁撚多年人都未比人sell過

呢班健身狗全部都係死mk
成日以為自己好撚大隻好撚型一路企街一路撩女

五條柒頭陷家剷

影衰香港健身界

成班咪又係肥佬

走開啦 健身狗
練大隻去打劫銀行咩

之前有個同咗佢講學校都有得做gym
之後佢話係ge ，但係幫幫手先啦
有免費唔用，要幫襯你？

我身形靚過佢 唔敢埋嚟

試過係信和下面撚完狗 直接話佢係狗
跟住再比4-5隻狗圍
係咁叫我道歉
心諗道你老尾
最尾比個大粒d叫走晒佢地

依班係sales狗，唔係健身狗。
上次佢一行埋來我就啤住佢，另另頭條sales狗就走左

之前佢地用張卡界我手臂 嚇到痴鳩左線屌佢老母

仆街有兩個我識

有次畀健身狗撩
條友拍我膊頭，勁多人聽唔清佢sell乜
我就問佢：sorry can you speak English?
跟住條友即刻話nothing nothing
我再扮多個疑惑樣
佢居然同我講：nothing ah the weather is good

爆料

回佢On9 son

之後講返廣東話笑佢

成班垃圾

識右上角你都有今日啦仆街哈哈哈哈哈

今日見人接完張卡直接掉落地下

唔係gay唔好隨便入去做gym

喺彌敦道試過連續幾個街口
畀人掂幾次手臂
已經訓練到自然反應
揈開或者批踭 望都唔會望

「喂喂，哥仔幫幫手，老世要我交數呀，留個電話得架啦⋯⋯」

「哥仔過一過埋來呢邊先⋯⋯」

屌你老母想做個好心都要呃鳩我
正仆街

你聽佢吹水屌人老母。。。笑死

係呢條撚樣啦 周身名牌 充大頭咁

佢地呢行目標都係on9仔啫
直接講唔好嘥時間啦，我係唔會跟你上去，搵個第個啦

我都中過伏
諗住幫佢早D收工食飯，點知俾佢水左上去
上到去唔對路既係大叫趕時間要走
條健身狗仲要路我落去屌我大聲嘈到人

上次行過附近又係比班健身狗煩住曬 我即刻面對住佢大嗌 之後條友嚇到跑走左

屌
有晚時代廣場對面有個攔9住我
我唔出聲z字形咁行諗住避開佢
佢就一路dap住我
跟著我話sorry I can’t speak Chinese
佢就停低左望住我走 然後細細聲講
「咦 喂跌左野wor」
我知我一定冇跌野所以冇理到佢
仆你個街條撚樣諗住chok9我扮唔識中文

銅鑼灣時代廣場對出斑馬線嗰邊都有呢啲撚樣。
一路行一路黐身黐勢係咁塞張design勁柒嘅卡比我，我冇理佢一直行過馬路，佢繼續貼撚住我隻手咁比卡我，我都示意唔想拎。
之後燥燥地鬆掙推開佢，佢都唔撚收手，結果我大大聲喝佢同用手推開佢佢先停。
之後我擰轉頭望下條撚樣有冇跟上嚟，結果見到佢個樣好兇狠咁啤鳩住我，好似我錯咁

利申: 米八瘦撚; 佢米六微肥

對住呢啲垃圾屌柒佢就啱

巴打遇到嗰個係咪矮撚+少少肥

用軒達臣望望住哥斯達個眼神 佢地就會走

屌極可能同一個人

我嗰陣係下晝2,3點
條傻仔企撚咗成日
到底佢老母比幾多人屌過

果班撚樣最近收左皮了

留意下佢地個個又車又錶同倫敦金班撚樣幾乎一樣，唯一分別就係某程度重賤撚過倫敦金，佢地唔會昆大陸人真係只針對本地人

原來咁有米 路過屌下佢地先

班健身sales個個成身着晒名牌載住勞周圍同人講差一張開飯，叫佢地當撚咗隻勞咪有錢開飯囉

試過幾鑊辣興班健身狗啦,永遠都有人拉鳩住佢地架,好明顯係得個樣吸敢郁手,另一個拉住佢係俾佢落台

同佢講：「行家，咪撚攪住曬，死開啦」

好記得幾年前又係係旺角
我同我表哥食完飯行去搭車
比兩條女截住，話聽完佢地sell 健身就送乜春免費贈品 聽左給幾下，就叫我地上埋佢centre度聽
屌講講又話要拎埋身份證個d
我表哥差d落答，但我見勢色不對，即刻拉左佢走

到幾年後，我表哥最後自己都比健身狗呃左錢

成撚日銀行中心個出口都比人拍鳩膊頭，我都會大大聲叫佢咪撚拍

次次一經過依個位一定比佢地拍搏頭，仲要拍到好大力

你表哥好可能將來又比人呃.....

係咪我個樣唔夠毒
好想去玩鳩佢哋但係冇人嬲我

angel 放假?
Cls公司

早幾日有條友同我講小姐你跌左嘢，跟住我另轉原來又係健身狗想我停低攝卡片俾我認真講句派還派可唔可以唔好用呢D咁既理由搏人停低，勁有問題

時代出面都有。。 跟左我半條街 之後 我對住佢喪咳

怕撚左我

推

巴打條友係咪臭口添

擺上黎啦仲諗

右上以前係黃埔FAC度做經理 叫Jesus而家唔知點解過咗呢邊做狗

登打士街個條風褸油頭撚一定要玩撚死佢，係咁隊張卡黎屌你老味，有無人有方法玩鳩佢地

可能我太毒，行過唔sell我

擺上黎點相啦

咁既身型都sell到人健身

不如玩釣狗公

Fb ig有無名？

好彩本身夠高大無乜機會俾佢地sell
sell健身最起碼行出嚟俾人覺得你係有操過
見到咁嘅款，我想俾你sell都過唔到自己個關

成班賊眉賊眼咁

報警，可以告普通襲擊。

時代廣場日日放工時間都有堆健身狗
啲警係格離完全唔理

我都試過玩左半個鐘
去到join plan個陣我話無信用卡
八達通得幾十蚊受唔受
之後叫我走

扮認真問晒資料，表示自己好有興趣Join，
之後話唔夠錢要問屋企人拎，佢仲話要同我一齊返屋企，
我鳩噏話自己住附近，唔會走，半個鐘內返，個Discount記得Keep俾我，我姓陳

然後，我有段時間唔敢再行嗰條街

好耐之前岩岩考完dse 冇耐 係旺角想搭巴士翻屋企比條fac肥婆拉住 不停話做問卷有coupon拎 係咁話幫下手就放工 十五分鐘就得 係咁追住我 我心軟就話ok 點知原來要上樓 上到去又係要身分證又話咩登記有coupon 又幫我量體重體脂 係度話妹妹仔你個樣睇落好瘦 估唔到體脂咁高聽到之後真係火都黎 冇啦啦曬左我就快成粒鐘仲要話我肥 之後仲拉左我入房要sell我想拎我電話 前後搞左就快成粒鐘 班巴士都走左幾架 嬲到 食屎啦健身狗 就係你班仆街成日sell9人香港先咁多人驚做gym

之前試過俾呢啲撚屌撚拉著，話咩而家用身份證登記埋會有優惠。之後我就話『沒喎，綠卡就有』然後佢死死氣走開咗

垃圾

tim_94_

果日行街都係

呢排唔見左人
大家有無見佢地呀

咁嘅身材sell健身

係永隆有班新仔都係佢哋個班人

捉返住佢 sell佢保險

時代廣場啲撚樣又出返晒黎